重點係人道同人權！

請大家集中返視點，其實各國代表都係集中晌人道呢個議題！

手捉被打到無反應；傷者被強行延遲救援；被捕人仕被阻攔尋求法律支援；被捕人仕受到多番虐打/凌辱等...
我諗各國比我地更清楚中國/佢管治既地方擁有幾多人道.而各國傳媒都多次報到香港示威係好和平.

今日沒收物資，聽日可以收你車/屋/任何資產！
今日上得巴士入得地鐵打人趕走FA&記者，聽日可以上黎你屋企要你簽/承認/做任何野.

請大家加大力度比所有人知跟幾日呢個國際城市既市民面對緊乜野.
公佈出黎已經過千手足被剝奪佢地既生活/公民權利/生存權利等...無人知係可以係幾何級數上.

既然能夠動議撤回可以令一部份人認為係勝利，代表以往我地太過著眼表達反送中！

懇求大家正視問題核心，一起堅持！

Sorry for 1999
五大訴求，缺一不可

借位一用

【Google 廣告】上線啦 !

Push!!!!!!
五大訴求 缺一不可！

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

港共企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案、
臥底實彈、武警滲透、清朝債 主權問題
連串核彈事件焦點
提防 政府帶風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

這不單是 反修例活動
這是屬於香港人的時代革命

流水革命 元年

麻煩各位文宣幫手，令國際可知道今次事件唔只係單一送中影響香港人道同人權問題.亦令本地人知道隨時可以被剝奪任何野

Push